連登詩撚入。

六月和理眾紛紛，
七月勇武結為盟，
八月不知何路向，
九重天外有連登。